Loja de Eletrônicos e Periféricos em geral

Estilo Kabum. Produtos listados por categorias de forma organizada e com interface usando uma paleta de cores principalmente composta por vermelho, branco e azul

Produtos: Processadores(Intel e AMD), Mouses, Teclados, Cadeiras, HDs e SSDs, mesas digitalizadoras, memória RAM.

(espero que eu tenha feito o trabalho do jeito certo. cheguei a me familiarizar até bem com a interface do woocommerce e tal mas ainda to meio inseguro se era isso mesmo que era pra fazer)
